希望今日出黎投票既手足 無論你地咩背景 今日唔好忘記自己係香港人

去到世界各地都要講香港人既野

唔好因利益轉立場

香港係靠香港人自強先會繁榮